『人手置頂』903全港大三擺 終極目標封鎖18區

902唔成功唔緊要 我地吸取到經驗 不完美 但會改善
903全港再發起大三擺 終極目標要封鎖18區 還香港人一個假日
903唔得仲有904 905 906 一日味封鎖到18區 一日都塞爆香港

全部手足集中自己區 封死主要出入口
癱瘓黨鐵
封死主要迴旋處
倒灌車流
快閃隧道
封印狗局

切記切記 要封印所有犬隻出入口 保護大家安全

香港人俾有錢佬同政府搾壓夠啦！
香港人應該擁有屬於自己嘅假期！
香港人 辛苦哂 係時候休息陣

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

封鎖18區
塞爆全香港

封鎖18區

塞爆全香港

香港人加油

全港大三擺

香港人放假

仲味報黨鐵出賣手足之仇！

仲有黑警傷害個四隻眼

推上熱門呀

點解熱門無行動post

吸取今日教訓 推903俾全世界知呀

無人知903呀

推

Push

要封鎖18區呀dllm

推爆佢

推呀

903要人

無人推